戲院上（國歌）

呢套野聽聞會開場前先播國歌
唔知之後中央會唔會強制戲院全部戲開場前都要播國歌，山寨當初英國ge做法